諗定下一站去邊食飯

銅鑼灣
中環

一定要港島？

有冇人過海食飯

班狗車塞紅隧都幾壯觀

走遠啲要啲狗跑下都好喎

定係旺角食飯好？

撚狗（X）定期帶狗散步（O）係好應分既事

G持 一陣啲狗抖得耐又會發脾氣

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

返屋企食飯最好阿屌

出街食有味精

屌你老母 個個似你屋企有飯食呀

我請你食啦

你返黎 我煮埋俾你又點話

一陣溶左我點算都係出街食穩陣啲